(齊分享)一人幾句型棍/ 唱得型棍嘅歌詞

天煞孤星
天煞弄人大海不能容
頭上那顆孤星心上種
誰願註定做英雄
留在孤獨長空

即使音有錯，好真心o架我，啞吓~

愚公 - kolor
黃家駒不倒~

成盆係血~當佢無事~

夏日熱辣辣 熱辣辣 好熱好熱

食西瓜 消暑解渴